點解要迫我接受黑人喎

啲黑人自己喺屋企做咩我唔理
但點解要比作地結婚喎
我覺得佢地好核實 我唔鍾意
我唔知點同一下交待
仲會助長鼓吹啲人做黑人
我覺得香港未ready囉
破壞晒啲價值觀

黑人=同志

做多咗啦最尾嗰句